如果有靚女走入IT部, 推IT仔會唔會集體興奮?

如果有位靚女走入IT部呢d毒撚集中營
班IT仔會唔會集體興趣，流哂口水
個個眼昅昅
仲有個code人情不自禁大叫「正！」

入黎果位靚女會唔會感覺自己已成為天皇巨星
價值間標升

仲興奮? 已經FF緊兩條友喺酒店張床玩緊咩招式

靚女單人匹馬行入IT部，可能會俾人溶左

成班X光機上身咁
由頭掃到落腳再由腳掃返上個頭到再落返個胸度

on9
載頭巾既全部都係恐怖份子
黑人全部都係罪犯
支國全部都係蝗蟲

會大大加打code吸引異性

力

程式員鼓勵師 即係色情員?

我公司有。
平時負責幫programmer一路coding 一路劣J。
過埋Unit Test就獎口爆一次。

yes